韓國五大偶像

5.周子瑜
4.NANCY
3.Yuju
2.Jennie

1.?

1 Irene Seulgi

娜璉

5.子瑜
4.子瑜
3.子瑜
2.子瑜
1.子瑜

你估下

momo

咁都俾你估到

有Nancy❤ 有正皮

子魚唔係,其他不評論

iu.先係

嗰幾個邊到大？

不如講下五大山脈仲好啦

冇dahyun?

權f
大山婆
仲有無